播完《十年》、《地厚天高》、《Winter on Fire》之後，下一套就播《V煞》

今個星期冇活動的話, 唔該18區播《V煞》

Ideas are bulletproof

播片呀

［抗爭方程式］和理非 定死線 勇武

推

琴日又翻睇一次

People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.

幾時播逆權司機

好希望現實世界有v煞

逆權公民會唔會好d
同宜家情況好似
市民好易有共鳴

Rambo

美國🇺🇸工廠
睇左眼界又闊左

viutv今個星期六播

推逆權司機

1987，逆權公民

幾時播Animal Farm

講幾句難聽說話
見到大家播固然係歡迎，但唔好再將香港同烏克蘭掛勾，我地唔配。
見到有人打曬飛機講香港係summer on fire真係忍唔住笑，斬隻狗放個火都要傳卧底論，見到幾隻速龍黎就散水唔敢還拖，見到手足比人禁低就自己跑快啲無諗要救，成日就話咩唔好送頭唔好流血，仲學人叫光復香港時代革命？
屌你有無諗過，作為平民又點可能同班狗同等裝備，除左人數同流血覺悟，無野可以拎黎對抗班狗，唔好話咩對準政權，狗就係政權手中既盾，你唔撚打爆個盾就想打個政權，咁撚天真架咩？
歐美固然可以幫拖，但憑咩野人地要放棄利益黎幫你？永遠將成敗交托係人地手上，呢樣野真係好香港人style，總有班人係IG FB係咁怒屌黎呃like，但真係要上場就多多理由，交比其他人付出啦，成功就共享成果。

睇曬

我發現好多後生都未睇過，呢套堅係抗爭入門，啲句子好有用！！

有良心電視台

睇完要做背景同內容解說

好老實，唔建議播v煞，因為佢其實係superhero戲
戲入面成功關鍵就係V, 現實中唔會有V, 唔會有刀槍不入既超人幫，靠既就只有我地香港人
要播就播逆權律師

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

1984適合d

V煞最後回歸大眾人人出黎, 同時V煞中槍死自爆, 呢D畫面其實係比大家諗真係有人犧牲既情況 (我覺得好快會出現)

不過播其他片都ok, 最緊要係個個星期有片睇

搞埋電影分享會

Why not both

未睇地厚天高

駁唔到!

搞撚錯呀
罰你番去睇十次

高質回覆竟然喺個電影post入面

Animal Farm 睇嘅門檻太高，要觀眾睇之前事先了解呢部作品嘅歷史背景同意識形態，一般普羅大眾未必明

收到
朋友買左碟 遲d借嚟睇

現實中個個都可以成為V，只要有信念

淨係V 喺電視講嗰段野都值喺18區公映

逆權系列會接近啲香港情况

How about "Fight Club"

agger 其實香港人個信念已經好撚堅
你見次次活動都仲有咁多人
依家差嘅只係勇氣 踏前多幾步個個都係V

我反而關注嘅係策略，因為其實而家已經見到場運動嘅樽頸位，要變陣，但好似冇乜post 講